卜睿哲認為反修例示威者應見好就收

卜睿哲認為反修例示威者應見好就收
02.10.2019 05:24
美國在台協會前主席卜睿哲認為，香港的反修例示威者應見好就收，否則恐怕只會白白犧牲亦得不到勝利。曾批評香港激進示威者的卜睿哲又指，這班人缺乏策略，對他們所對抗的北京政府內勢力，亦意識不足。他認為，北京政府的勢力非常強大，必要時有權力干預香港事務，若香港展開一場真正的革命對抗北京，他無法想像有成功的可能。

卜睿哲又認為，美國參眾兩院外委會早前相繼通過的「香港人權與民主法案」，仍處於早期階段，內容仍有可能變動，希望反修例示威者不要將法案通過，解讀成「美國對他們非常強烈支持」，否則可能會準備冒他們不應冒的風險。＿

邊度有好過？

前主席

邊撚個？企埋一邊啦

唔好激嬲共產黨

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

收嗲啦,屌你老母
你唔撚搭時光機死返去同華盛頓講唔好反抗?

2020年都黎緊

白左

收皮啦你

2014年10月28日，針對民主進步黨立法委員指控卜睿哲與卡內基國際和平基金會研究副總裁包道格的發言是力挺中國國民黨，卜睿哲回應，他要進一步了解「民進黨朋友」說了什麼，但他從未試圖告訴台灣選民如何投票；他自嘲，如果他與包道格的發言能影響台灣選舉，「很適合政治科學家好好研究」

其實佢個思想有少少out. 佢個出發點係美國唔會做到乜野, 無留意中國都唔會做到乜野. 佢唔理解共產黨, 佢相信佢地唔出手係因為克制, 而唔係因為唔知點做.

對香港的政策, 我想係最高層決定拍板的. 佢地真係乜都做哂, 但行唔通, 因為香港傳媒太多太透明, 唔似大陸可以封鎖. 結果佢在內地好成功的洗腦資訊戰, 在香港就相當失敗. 當然, 香港警察質素太差都係原因.

真係, 佢地除左夾硬黎, 坦克碌豬之類, 仲可以點做? 唔嚇親人, 唔會趕走外資的所有野, 都已經做哂.

卜睿哲係馬英九支持者

攬炒 訓醒未呀

卜睿哲 根本就係 投共果一派來，甚至反對 佩洛西 邀請 民進黨訪美
同柯文哲都係同一檔子的人